一人一個擇偶既條件

身材好

係女人就得

係人就得

性格match

180

接受到毒撚😫😫😩

一個容易相處嘅女仔

孝順係基本

識得體諒人

處
矮
係異性

要好似我個名

好多小學妹妹仔都符合

坦誠

互射

極危險

對我好似寶咁就夠

擇條毛咩，有人要已經偷笑

樣順眼
心地好

我要你

會陪我打機
傾得埋 專一
靚仔係基本野啦

專一

175up

上LIHKG

幽默